2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(11)

唔好用VPN上森林 bam咗唔好喊
新/雪藏account買Gift Card/Reload有機會被ban 自己搵CS解鎖

總之咪撚再問點解用唔到個優惠碼
一係你蠢 一係Alexa有心玩鳩你 你去搵返佢算帳

慎防佣金狗
Amazon有tag=就係Affiliate

Lm

貼堂

lm

btw 有咩問題 唔知咩係node 貼係度都好正常

又係你條撚樣

我都柒過

SSD得手

用咩software複製硬碟個操作系統去SSD？

sorry wrong post

值得貼過去研究吓

出硬件台問啦 呢度BF & CM討論區呀

LM

村長BinC

您現在聚腳在硬件台

喺日森買咗水晶球同時光機
今個BF屌打你哋班傻閪

冇用過 不過都算係台灣大牌子

出個弱智合集

唔好再推

(10) #800打後就夠

唔好咁揚益街坊啦

其實買咗乜嘢？shipping係咪美國發貨？
我試過德森買嘢意大利發貨

好撚驚
巴打今晚水晶球會唔會平啲 寄返香港有冇保養
新手勿屌

見到LU又成個禮拜都無出rebate(正常幾日就出)就打上去問啦, 佢會叫你send invoice之類既野俾佢
我估多人問佢應該會fix返掛

屌奶星早知早幾日買定gift card拎credit
個12tb優惠做1日咁少

你呢個完全唔關呢個Promote事喎兄台
去#1望清楚先啦

一早講咗

應該唔會咁多盧森堡發貨掛

rebate一定係另計唔會郁你本身條transaction

uk

除咗HK15其餘乜都冇我份, 舊用家真係慘
當年幾廿蚊幾廿蚊咁俾運費, 依家幾廿蚊貨都FREE

你不如了解下佢發生咩事先啦

好似慢少少

德森喎佢

［member]記得上個定上上post 有人講起
跟全o岩o岩碌FB又見到
Pornhub BF deal is now available[/member]

大大隻US喺到
我都係咁US買970 evo
但張單出LU

唔係同一個人黎架喎

發功等佢聽日截止前send code/ cyber monday再減

你自己買個轉插盒仔咪冇死

你上面嗰個都係個人經驗啫
而家係講緊層主個問題係喺美國買嘢但係盧森堡扣錢

即係要係部野到拆個hdd出黎再轉入個盒仔到插電腦?會唔會太麻煩

有冇LINK, 係邊款12T HDD?

驚嘅咪reload balance
兩次reload balance都係US

我一條嘉里一條順豐

係呀，但係嗰個巴打係德森買嘢，同Red呢個Promote無關架喎

我買Gift Card都係同本身提起個位巴打一樣，都係LU尾

我怕到時冇貨

呢個係佢打去card centre後得出嚟嘅建議

你試下cap圖搵cs叫佢俾courtesy credit你

買左970定wd black?

你知唔知係amazon us係可以買到歐洲amazon既嘢（叫amazon global ）由歐洲發貨？
我點撚知佢買乜尻

其實佢係唔係去咗德森之後用美金埋單？
我有啲唔係好明佢點玩法

我地講緊Red 個額外5%Promotion呀兄台
同邊到發貨無關

有火藥味 大家準備搶靚deal

有咩deal 咁正

唔知好冇用

我係美森買咗US75 Gift Card都係LU尾

口罩post日常
大貨到

點解加隻ssd

2個月就半價堅垃圾

我買gift card都係billLU尾,Reload就US尾

拎黎做cache?

佢就係講緊transaction 個detail有LU盧森堡個字係入面所以個transaction 被銀行列為不合回贈資格既簽帳
你買果件貨係amazon global 由歐洲發貨即使你係amazon us落單咁扣數寫歐洲有幾奇？

$224減左啦

係會快好多

我兩張reload balance都係US尾

唔係有得插m2?

啱晒啦，我有一隻 SM961 256GB 多咗，可以用嚟做 cache

我明你講咩啦
你咁quote法個個以為你屌原圖嗰個

diu，個枕頭個價又升咗

一張$100 gift card， 用港元結算
一張$150 Order，用港元結算

全部中LU

有冇巴打用美金結算？ 可能用美金結算無事

係咩？ 我都要做下功課先
依家都仲諗緊買唔買

LU尾有冇回贈先?

美森啦 買3隻直送屋企

有冇平ram執
前幾日見到crucial 3200MHz 16GB*2先90美金
但執唔切

收到，學多樣嘢

Reload先係親生仔

我想要notebook ram 俾NAS 用

4%回贈有
5%未知

呢條500GB 做cache 夠唔夠做？
BTW 你地用 read cache 定 read/write cache?

想請教下
如果Amazon直送HK
嚟到香港會用邊間公司送？

字眼先有回贈
而上面gift ,佢系統唔識分係咪amazon買,所以可能唔關billLU事

SF DHL UPS都有

原圖條友買咗乜我就唔知
我自己就買970 evo LA發貨嘅都係寫LU

4133用唔著

依家大多數係SF/Kerry

我都係受害者
我reload 100 card statement 就正常us
買50gift card 就出LX

Sf kerry 或者 dhl

自膠，出到條link咁

點都好啦
hsbc係垃圾銀行都唔係今日嘅事
出個Promote都柒過人

自己睇啦

睇啲巴打話加啲新液體就會係DHL

我用dbs 歐盟區簽帳仲要比手續費

呢d行usb, dock黎
但供電嗰面好似係插拖板, 美國貨唔會係英式三腳

我4張

wd sn系nvme ssd兼容性麻麻地, 記得更新底板bios

我都有條
嗰時買 成9xx hkd

連登同HSBC一樣咁柒

即係同平時果D盒仔外置hdd無分別,不過要用插頭供電咁解?

應該common都會出LU/US
咁common嘅use case都唔識認
唔怪得佢card center打到2046都冇人聽啦

應該係
外置盒仔一般唔洗行火牛, 最多插多條usb俾電
呢種dock行外置牛

windows nb應該都用到

desktop意思係一定要插火牛因為要12v供電，
USB得5V淨係插USB推唔著隻HDD，
你插火牛+USB既話無論desktop定notebook都用到

係Amazon 嗰邊問題
我用東亞佢都係LU
HSBC淨係認美森
所以咪食唔到

B01BCS7J3Y
B074F17HWB
B002VWK0HI

連登仔三寶
一次過買仲有free shipping 坐喺屋企等收貨

吹撚脹

等緊10850k降返落最低價
$430再減hk15算係咁

港行10900kf要$3700, 冇內顯唔方便

一隻係EVO, 一隻係EVO+ 呀....
EVO+勁過EVO

冇了

plus某d跑分追到pro, 但一般打機就哂氣, gen3 gen4都未必體驗得出個分別

100-220V

係呀，都算貴
DS920+ 有冇需要換 / 加 RAM？

唔想轉brand
仲有2個刷頭未用

唔行vm就唔使加

DS920+有兩個m2位
一條m2 read cache
兩條先做到read/write

我寧願平少少，因為我要黎加盒做外置

我好柒

Thx 巴打

啱啱睇唔ship香港要集運

$275 usd好似幾貴?

學到野,唔該曬
我見佢包裝入面有火牛,我求其用屋企個萬能插蘇得唔得

你講緊邊支要買變壓

Gift card送果$15 佢未比我

Sony抵屌d

thx bro

pro 1000
philips 嗰隻國際電壓 買個轉插就用得

logitech今年冇咩特別平

#162

可以，個火牛係100-240V,
或者買個adapter 兩腳轉英規三腳就ok

上年係300

$300就要停一停諗一諗
$200應該狗衝

hz呢?香港50hz美國60hz,佢個頻率關唔關事?
唔好意思我真係唔識呢D,事前已經google過但唔明個原理

之前有冇用過

正常國際電壓就50同60hz都食到

佢話香港時間下晝1點鐘開賣
而家過咗唔夠3分之1時間已經升咗3次價
真係唔知係咁多人想買定係pornhub玩飢餓式銷售

噉唔買了

兩樣都係fc唔到 所以唔洗諗啦

sold by Amazon?

萬分感謝,馬上落單

最緊要穩固 有啲真係插咗又甩出嚟

上年300蚊
你而家買都係275,都仲係平過上年

想買一體式電腦，有冇介紹？文書機

10900f all core boost輸0.3ghz, 唔抵屌
今代十系最抵屌係10700, 輸k版0.1ghz only

基於intel 14nm+++++++++++,
冇乜空間可以再超除非你投資好多錢落散熱到

退到就退咗佢, 退唔到我3200hkd同你收咗佢

一加價就即刻軟番唔洗打J了

250 都要諗下，仲要 275

但老實講all core 4.5ghz唔算少, 夠平就買

又要等下年

如果下年冇肺炎就應該唔會減

嚇到我即刻cut單轉reload balance

我估仲有既,你睇下今次減到200蚊個個人狗衝
佢見到咁賣得梗係食住條水

利申275買咗

有冇肺炎都要打丁 下年再戰

其實都唔知有咩 benefit 咁值得買 lifetime

上年已經有人討論過

冇

你邊到睇

2千幾蚊既野平6舊仲想點
呢部野從來都抵買，要考慮買既原因係有無實際需要
平,但係無用，最後都係變電子垃圾

HSBC red 卡 4% RC 或中伏分享 (12) 「伸手黨俾人屌老母」

#93 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
似係

巴打都講得岩既, 咁我又冇需要
我仲用緊部3年前既AND機平板...又未壞

係咩
睇到下面Customer questions啲人話係110V就以為係添
sorry

其實已經好平
真係問自己有無需要好過

屌佢個仆街，自己T&C話港幣找數先得
點知而家掉撚轉

好撚伏

真係變晒做lulu

其實HSBC Amazon 不嬲都係要用美金先有回贈

你去小斯果啲網睇吓

之前都好多苦主

至少3200就得

你會蝕咗手續費

低過佢mhz會降頻，其他牌子有可能撞

又唔怪得佢嘅
匯豐應該都冇expect到用港紙埋單會計Lu
不過匯豐本身都係柒柒地嘅
之前個推廣淨係做到30/11
之後瞓醒覺就再睇就已經改返做31/12

跟佢T&C咁做，咁都有錯

憑滙豐萬事達卡®網頁或流動應用程式消費滿港幣500元或以上，可享5%現金回贈

我睇pro 1000下面嘅Customer questions 有啲人話係110V
但上面有師兄話唔駛變壓

us官網有寫

俾人ban ac同cs周旋咗兩日 心好累

岩岩禁s6 lite買到藍色
宜加多左部 灰色 用左-30 $219.99 有無人興趣
無人岩我就退左佢了

我自己用緊部8吋，想換部大少少既

呢幾紅色隻字唔代表啲咩
入面啲條款先係伏

有

啱啱都禁咗

其實啲T&C 講明係港幣結算，所以個個都換咗做畀港幣，而唔係用美金再換成港幣

點解你會買到灰色

見到美森NAS 有平 係咪唔會岩電壓

Detail都係寫港幣結算
好彩不嬲唔用大貓咭,唔係玩撚死自己

琴日咁岩禁架 個時藍色無-30 coupon我無要

想問 external ssd/hdd 用黎裝 steam games 邊隻好? 配合 razer core x chroma usb 3.1 gen1, 見好多人推 WD black p10. 但又覺得宜個年代仲用 hdd 有啲笨柒。

我都想左

我仲有-15未用

都係$100鬆啲啫

有無巴打用緊arc5 剃得乾唔乾淨？
而家用緊Braun s5 有d位剃極都剃唔到

你岩既攞去 我用mox埋單仲有5% rebate減

就算佢退返俾你都唔會退全數㗎，因為個匯率當中已經扣咗手續費

唔會

而家s6 lite 藍咁易㩒又齊曬coupon

可能係琴日前日無拎齊coupon果啲cancel order放番出黎

買咗灰想轉藍

我調返轉

我掉返轉想買灰, 但冇貨
你地快D CANCEL放返出黎俾我買啦

之前用arc5
轉左用braun s9 乾淨過用arc5

其實你地私底下調轉咪得

thx

970 2tb

福利

直送hk?

5800x可唔可以直運

關乜事？
美森係直接扣港幣，跟本就唔關信用卡個匯率事
美森扣一千，退就會退一千
用美元扣數先會蝕信用卡匯率

無人岩咁我cancel lu睇邊個好彩

Thanks! I haven't tried ssd cache before didn't know if it's worth it.
I got 2x 500GB now hoping this will speed up the system or close to internal drive speed

我check返980 Evo plus果張單都係Lu 尾

我唔夠膽cancel
如果cancel 嘅話啲balance 未必可以趕得切退番落戶口

自推

我宜加幫你試可否轉啲balance落新單
反正我之後仲有ssd要買

Synology 好似唔得？
本身諗緊 read cache 都夠
諗諗下 買埋佢

1. 簽美金真係有
簽港幣反而冇回贈
你睇下hsbc幾撚廢

屌 我見佢'港幣'先轉做hkd找數

冇記錯係要等一排先退得番落戶口
雖然食唔到hk15
不過隻藍色唔係咁啱我

外幣簽賬/DCC 信用卡手續費收費表

DCC佢未必退俾你㗎
間間銀行都唔同做法

S6 LITE返大貨
早左有仲要有-30

想知有無巴買電競椅？

你想要灰但買左藍？

#1

Cancel完個 HK15係咪用唔翻?

留個記錄先

部S6 LITE 真係咁好? 個個搶

訂咗果d有無得早d送呀屌

一部都F5唔到

hsbc 跟本就冇dcc

支筆聽講係唔錯既

用得

老實講，佢都實回

如果係讀緊書可能會買

same now hv一藍一黑比兩老

我都R哂頭
上星期六睇,灰色基本上任買,11月尾至12月1出貨,諗左陣就一直一日一日咁遲出
好啦到依兩日要F5 撞手神睇下有冇貨,有都未必買到都要CHOK,但日子都去到12月尾先收到貨,放假都無得玩
點知岩岩一睇,12月7出貨,預18-24到仲要咁好彩-30-15都用到哂

有ipad ，所以依個就唔搶了

Thanks巴打 咁我係香港買

想買藍芽喇叭
但唔係好見有black Friday sale

你嘅理解正確，但係系統點識別有冇回贈，係另一回事

大貓慣常做法, 你唔追就佢賺埋

總之咪撚再問點解用唔到個優惠碼
一係你蠢 一係Alexa有心玩鳩你
你去搵返佢算帳

連登tab
Now arriving December 15
好似幾耐下

到依家都仲有
枉咁多巴打呢兩日捕得咁辛苦

agger, 佢無答你張單寫billLU點處理

一早比人買晒

綜合咁多巴打既意見
大部分都係貪支筆
用嚟粗用同埋睇下片上下網
應該cheap cheap 哋用都抵既

有多得咁多巴打MON左咁耐

你早半個鐘買會應該快5日

check transactions

有d有折都係同香港買唔多價

睇片上網

個幾日有貨但一時又唔送HK一時又無-30

差0.1usd 先用到holiday app offer
有咩骨係0.1usd

所以咪話佢廢
你老闆十個有九個都report簽港紙係會用LU
佢推廣仲要大大隻字叫人簽港紙
你話俾我知你系統唔識認LU計回贈
炒撚晒QA team去啦
你自己試一次簽港紙都知用LU啦

SMR？

諗住買條970 2TB
入左gc 50$ 等左2日都未見佢$15 credit
搵cs話幫我follow個case 要1-2日
好驚970個promotion 完左趕唔切

想知+1

1，2我都享受到

可能有人會cancel order或者大貨到
我條SSD話1月先送，但今日到左

我想問下reload計唔計5%回贈

咁好彩

#askalexa

頂，從來冇見過呢rebate , 又要打上去屌鳩佢

lost post

S6 Lite 10.4 $205真係好吸引 衝左一部做孝子

正常唔會 你搵完CS好快就幫你搞好 你宜家是但撳件貨去埋單 嗰度應該會幫你扣左筆extra嘅數 直接寫住gift card promotion

加密啦屌

幾錢？

咪就係，我明明睇晒啲clause 先買嘢，咁都中伏

終於見返呢句This item is no longer available from the seller you selected.

有冇夾plan

有無s6 lite師兄有興趣用藍換我部灰
我啲code apply左落部灰到 cs話用左就無得用係第到

啱啱唔得閒
一睇就冇晒

剛剛一check原來我都係中咗呢個伏
唔怪得成個星期都出唔到
但我已經係買giftcard 但用hkd結算
反而上次reload俾usd第二日就rebate到
聽日打去問下先

pornhub都夾我唔想睇睇下片佢share d gmilf

可唔可以搭返去上年幫我買返個連登枕

有
tg傾?

有冇POTABLE MON 好用 最好有TOUCH

乜咁多人要jot notes咩
仲要手抄notes

有 #162講咗 自己睇

想問下有無人知美森買 samsung 電視變壓器都係220v ?
運費大約幾多到? Thx

Code都唔洗啦 直接打s6 lite去search已經有

G skill b die就好野 其他都還可以

佢識就唔洗要#162嘅嘢啦

買左邊款? 我見好多買家都係中國地址

早幾日reload美金結
過兩日rebate咗

屌做乜一定要迫人講啫，貪平貪新鮮人有我有之嗎

利申：撳左部

可以

讀U的話 個個Sem啲Notes疊埋 成座山咁高

x2...

mon 少一個鐘都出事

用到但冇優惠

唔該

長期係到就冇貨
一行開就大貨

YOU WERE NOT ELIGIBLE

我都用左了
之前都好過好多次

Me2......一座口罩山

如果iTunes有就好

今年牙刷都無平既

#162啦 買一set啱哂你

可惜已經買咗藍光版

如果唔係入返4K都幾正

村長好盡責辛苦你

但死雞真係易死啲

加哂入cart
唔該哂

真 俾佢伏撚咗屌佢老味

電競椅唔好用
香港又濕又熱

應該睇ergohuman的網椅

有無dyson同soundbar
好似無點平

其實呢d會唔會話有鎖區問題？要美國先睇到之類

#162有齊哂 唔明返黎再問我

#162講咗 唔明再返黎問我

直上herman miller啦

iTunes、4K UHD藍光光碟都冇鎖區問題

你Download 左落嚟就邊度都睇到

成堆bra未用過

4Tb 底唔底？

抵撚到仆街呀柒頭狗 唔買就老母都屌你

咁多款最撚後悔一定係2003

召喚村長

抵到爆

佢快過你

太慢

抵

對唔治年紀大咗對眼對手冇咁靈活

大家會經Rebate網先入Amazon買?

好似聽講單數容量特別差

4K UHD 不嬲都冇鎖區㗎

而美版甚少出A區only 藍光，通常都係all region

冇 rebate 網有得賺 Amazon US rebate

有冇啲咩原因，定真係撞手神

之前買咗兩張LALA LAND

蝦禾嘅好惡

根本就一水水 邊個牌子都一樣

Red卡伏已中
成萬蚊野計落lu bill冇回贈

我買過咁多次乜事都冇

唔知係咪好彩

識貨我都有

Herman Miller 一定冇得輸既
係價錢.......

係咪港幣找數

打上去屌柒 CS，雖然最多得 HK$300

3個ORDER全部Amazon US落，得1個中US
咁即係玩野咋喎

係，topcashback UK都一樣，所以唔使睇

又有貨 快搶

屌 唔記得加密

好多人都咁講
睇到有一個人講呢啲消耗品
用到咁上下就好買定新做back up

利申：電腦唔叻之前知hdd 始終會死
但就唔係咁重意識要keep 住買新back up
依家睇多咗就知道唔可以懶喇

應該冇事既人唔會上網講
通常有事先會彈出嚟屌哂鬼

去二手鋪睇

呢排大把公司摺大把正野

係

岩岩問左CS
原來Gift card買$50送$15個Promotion只係特定客戶先用到
唔怪得自己用唔到

東豬都係
一過保養就出壞鬼

再買過

摺得個d 會用Herman Miller 咩？
原過你講完實係應該去返轉睇下

你普通用家點同，
多數屌既人都唔係普通用家

一撚早講咗建議你買返set #162補返數

目前睇過最正電影

埋單
網業版gift card - 15
app 俾 gift card - 11.89
係唔係俾咗錢先好？
之後搵cs?

想儲口德，有冇咩特價推介？

大把

唔係,我指平

2003係邊款

真係有
清風街果D耐唔耐都有呢D貨番

大把
坐緊張大摩Fade out既Aeron

暫時買咗 B01BCS7J3Y
直運香港

好狗
用sony 電視一過保護就會壞既都市傳說一樣

正
準過麥玲玲

又唔記得加密

追完post,係咪話用red card比錢要用USD找數?
同T&C又唔同

個條香條一打開 臭到仆街

gift card - 11.89 ???

唔識2手價
應該幾多到先唔會被人當水魚?
我當功能上完好無缺,少量唔影響使用上既破損(e.g. 花痕 個網少少少少爛個類)

我都唔敢講實
好野好快比人清

當然如果aim正常品牌的確係大把

四千幾
清風街收返來既都唔會有爛，花就實有

我都係
所以我諗緊一步到位買夠12tb定係買多隻3-4tb既就算

3 up?

呢個合法野來
叫做Planned Obsolescence

好似得俄羅斯先定為非法

清風街真係唔錯,起碼堆貨企理
反於圓圈app班友霉左都仲9up9成新

追多次

想低音勁啲就Woburn

香港一樣價

罩po騎劫

屋企有2tb,都玩咗4年先玩爆,係呢一兩年睇vr av先用快咗好多

我舊年都買咗
幾好用

衰在冇免運同Coupon

上少日咁快爆po
原來係硬件台

屌

條2TB到左 諗住買多個散熱甲比佢 呢條好似唔錯 有冇CHING用過或者有更好

用緊 唔撚臭

竹虎

火牌

未見過有貨

EKWB垃圾,dont buy

二月嘅夜行竹虎

上年dyson 有無平？

白綠藍各一盒俾晒老豆用

係邊度check 有沒計

冇 仲加價

level3已經用曬

咩叫有沒計
有無就有無啦
半口語半書面語想點

諗緊買唔買2隻12t 遲啲玩NAS 但玩NAS好似又要買ssd

無啊，無買野
諗住等正日先入手，點知用唔到

2.5好似最大得5tb

依家好似全部都係呢種甲
冇以前就咁一塊金屬片個種
但係我兩條m2槽一條比display card 頂住
一條比風冷頂住
淨係用到金屬片個種

T&c點寫

得返一盒

咁多條 佢算靚仔又係黑色 襯返部機

佢話佢張單無計到Amazon 個promotion 回贈. 未問佢點check

今個月係日馬買咗超立加曬價

打返「有無」好唔好
一係就有沒有

你講講下我即刻睇睇個位 好彩夠 你落腦場應該搵到既 雜野

點解要買 SSD，做 cache？
我而家一隻 Elements 12TB，一隻 My Book 10TB，未拆盒，都唔知點搞
然後又衝咗 DS920+

而加先買gift card會唔會太遲

幾時先有枕頭買

係 好似會快啲 ds920+諗緊買唔買

SSD做cache 會順啲 但無都唔係問題

燒fuse 咪換條A數大D

下年用

2700/50?

真係水晶球

我都諗緊
要火牛就15蚊1tb,唔洗就20蚊1tb

係reload your balance果度買左gift card 50蚊 無完冇得入個code 無題示會話有15蚊 係咪正常？

以為係術語

1XXX/30

想問下你地講12TB係咪ELEMENT個隻要自己拆盒?

好貴
之前買落好多日馬買既罩都未用完

等你行mentest, 無error已經贏

10TB/12TB 外接HDD LAPTOP推唔推到?

我明
就算唔拎出街都會覺得冇火牛係方便啲
但價錢上又覺得有火牛抵啲
不過我覺得都係冇火牛啦
hdd 用幾年
到時有需要想拎出去要火牛又盛都煩

聽聞冇暴龍機係睇唔到reward嗰行字

仲有白元 fitty iris立體
hello kitty fitty

比個款呃左

村長你好

pornhub plan 唔建議夾
因為ac pw email 乜都可以改
夾到個伏既人就

打到一半冇j打

1980大貨

賣晒

睇返原來唔係平好多如果想買無火牛果隻可能直接去黃金買仲好

$50 Gift Card唔過$500 HKD都冇啦

而且有保養

有就有冇就冇

jbl bar9.1

passport 係差唔多但依家未係歷史低位

youtube直頭有條友教埋你拆同一個model仲要

係咪30% off賣緊US$174.99 果個?

殼幾十蚊回一回血

伸手伸到咁撚樣
追下post已經買左

嗰幾十蚊幫內置變返做外置？

用左美金reload balance, 都收到rebate

CLS十成最後都去咗堆田區

一車車殼送去堆田區
我都有個係屋企封塵

磨走一條pin 就乜 harddisk 都認到
external 同 internal 交換用

係咪冇得搞架啦?

Ali

巴打你走先

潮文召喚

等佢自己講飽佢算 大家慳返啖氣

B07JHJLG65

已經block左

買齊三寶啦

我灰色無郁過,係咪有方法禁早D

砍掉重練

下，T&C 唔係寫港幣結算咩

去ssp買啲$30-50既m.2散熱片/條就ok

JBL
65T 太舊

我幾日前都係 JP 6年ac都鎖鳩我
狂影自己卡 加 月結單先解決到

決定唔買micro sd,因為實在平太少

我用到

哦

可以當搭骨用既
專登BF搵就唔好啦
自己印象中兩件想買張都唔係便好多

便便

平平平平平平平平平平平平平

本來諗住搭其他野順便買埋(本身夠錢free shipping)
但諗多陣都係覺得不了

充你老母

10TB/12TB 外接HDD laptop推唔推到?

想問holiday app offer node係要新用戶落左第一次單先用得？
t & c話us customer only 香港得唔得？

1001

點解推唔到? 另外駁電之嗎

US customer ONLY
盲撚買#162第3件

會唔會快得滯

CLS

又爆啦雪菜

我都俾人鎖咗 同cs周旋咗兩日
到而家都未解，想屌撚死曬班cs

SD差得個十元廿塊
要保養好D

點解會咁快 明明我呢個po都冇乜reply

通常都未打柴就放咗喺度

要插火牛 點解會推唔到

因為thanksgiving已經開始

都係差唔多價錢

B08BNLNCS8

有冇人用緊呢D追蹤器? 其實成舊幾水一粒有冇用?

2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(12)